今日跌600點果時買左騰訊，港交所，匯豐，建行，等收錢

下星期一返嚟開始發過豬頭，信不信由你，立帖

40000點gogogo

下個禮拜大把機會買

不會了

700 最後上車機會已過

最後生還者

車毁人亡

當日最低價 - 現價：
700: $412 - $385
388: $259 - $227
005: $76 - $72
939: $8.05 - $7.13

結論：樓主上緊IFC

可惜我唔係買正股 上唔到ifc

而家先係升市嘅真正開始呀，睇野啦

咁你買咩，上面啲人叫你等多一個禮拜又話不了

笑死我

到最後會話咩都無買到

原來我就係果個肥仔

700 跌到355